最後劇本 黑警架空政府 擁權自立

香港警察再唔翻轉頭就真係係咁先

約萬人都無 點扮

解放軍"平亂"
維持治安
保護市民

北方無限供港

黑警輸 解放軍成為香港軍事力量

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

黑警做左螳螂

堅，政府已被軍警架空，邊緣化

黑警想成立有支共支持既軍政府，用佢地個套管治香港，
同叛變無分別了

警隊發癲，造就解放軍接波？

咁就唔知 無人知道黑警同解放軍後面係咪同一批人

AO EO 一定要令運動成功 ［長文］